到底有幾 on9先會信呢張日程表

如題

點解可以唔過瀘下就係WhatsApp send出來

到底有幾無腦才會咁整出來

認真

真正日程表真係唔好再做 應該係話 太早做

勁多無腦會信假嘢

應該係比人改過

但見到咁真係勁嬲

都踏入第7個月

點解仲有無腦信假日程表

仲要send出來果個人我係識嘅

鳩SIR請發起三百萬人去差館自首大行動

點都好，都有幫手宣傳，提下佢就Ok

睇字型都知假啦

所以我真係好嬲
咁樣抹黑集會攪手同手足

點解偷圖改嘢可以咁無良知！！！

仲有改社福界果句 我真係嬲到爆炸

裝修都唔會大大聲咁一早通知啦
有無腦